3HK中途毀約罰幾錢？

頂唔順，仲有年半約，好辛苦

你打去問上黎問托咩